一人一首聽完即刻開心翻嘅歌

最近好大壓力 想聽啲開心啲嘅歌令自己唔好跌入情緒谷底

Coldplay-Fix you

紅日

比你快左一步

盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧
找回你的微笑嘴巴一同和唱可以嗎

一睇到topic就諗起 俾你快咗一步

全盛時期既克勤

少理啊爸

第一次聽真係會喊

二月十四？

The Nights

Avicii- The Nights

今日

香港料理

Details in the fabric 聽完會好舒服 有啲野只能go with the flow 唔好擔心一啲驚唔嚟嘅野

稻香

壯志嬌陽

聽親都會喊

Imperfect 周柏豪
唔好見到周柏豪就負皮先
聽下啲歌詞其實真係唔差
次次失落都係聽呢首

實況也不能逆轉
缺憾多於理想團圓
憾事沒法數完
誰可以做到不失一分走過每一天
流淚過 然後笑 再好好去演
巴打加油

shut up shut up shut up ~

多謝巴打

好耐沒聽過 睇翻個mv覺得好正